哇 sana 呢條片好J到痴線

有速度 有身位 左腳簡直世界級
希望佢快啲復出

我屌你老母！

初一比下面好喎

sane呀屌你老母

多謝晒

以為利狗嗰個
冇咩事我出返去先

Sor 我英文唔好😂

即BLOCK!

完全封鎖